覺唔覺日本d立吞酒場好有男人的浪漫？

特別係細細間得bar台o個d
通常係d廢中（老左ge連登仔）一個人自己飲，加碟細細碟ge小菜/魚生

利申：想o係香港開間

香港冇咩

有嗎？
好似得貴到離晒地ge居酒屋

租金高昂

係
我要間鋪好細就得，類似告士打道間別天神咁ge size，再細少少少少

居酒屋中環有間相對幾平，收工自己去食啲野飲兩杯啤都係舊幾兩舊

有冇名ar?
我都想試下

個名好撚柒，叫健康拉麵
唔好食拉麵/炒飯類，好難食，但其他都幾好

大坑有 你自己openrice下

健康食品拉麵

見到個名一定唔入

係，我估係個日本老細唔識中文亂鳩咁改

我上星期lunch去左間野門口
攞左個menu睇，好似冇樣野吸引
你去到會叫咩食ga?

炒肝炒腎枝豆餃子燒乜燒物之類，因為我飲酒多，都係叫下酒菜。想食飽既我建議去隔黎權記食完麵先去。

放左工仲要俾錢去罰企係咪on9

佢可能冇放入menu

返工坐左成日，所以想企